黎緊《東京奧運》 你想邊個名星出埸表示

唔好係Twice就得

Izone 有得諗 /椎名林檎

我要大波F

同3個日本妹

G持笠笠燈死iz*one

東尼大木

東京奧運關泡畜咩事

日韓關係唔好喎 點會搵泡菜
日本本土大把出名既明星

名星
文盲就咪撚上連登啦

日本人好尊重av 女優
應該有份
再去選手村做parttime

出場一定要播東京熱

好提意

柏原芳恵

石原里美。

好撚似樣

本田圭佑

B'z

中田英壽

好正...

有線人爆料，話你經常性騷擾西環個肥Madam差婆。

同班伙記圍內講下就有 邊有性騷擾

林檎一定有㗎啦，佢係音樂總監嚟
睇吓有冇宇多田光，我覺得機會好大，佢同林檎係朋友會被邀請，英文又好好適合喺呢啲國際盛事演唱

Hyde

Yoshiki

咪撚搞鳩班女啦笠狗

渡邊麻友

唔知奧運幾多日本妹會被黑鬼吊

蒼井老師

我諗香水應該有得表演

堀北真希

一定有
中田ヤスタカ都係總監之一
唔出香水就出KPP

香水做 graphic 隊 team 同個舞蹈老師都份搞奥運

滾啦 推廣緊Izone呀

有日本成員

木村

開幕式如果可以叫到安室奈美惠復出唱歌應該仲轟動過點聖火

Feel到樓主個種弱智真係唔係扮

冇波多野既話可以唔洗睇了

好似退休好耐

滾啦你

Gakki

想睇万刀甲旁述

跟住你串我呀嘛

smap可唔可以合體唱返首

安室
雖然冇可能

呢隊嘢7出亞洲仲唔夠仲要7出國際

搵perfume 整場360高科技表演就正

明星唔知 但實有羽生bb

Perfume

話唔定呢 奧運咁大件事

山口百惠

嵐

ONE OK ROCK